大家係咪唔記得左一個人？-陳維安

佢係成場運動其中一個最無恥既人，當年越權，只服務親共派議員，用鐵鏈鎖住大門唔畀民意代表入去，熄咪

應該擺佢同佢家屬去制裁名單頭十位

同佢召喚神獸

美國制裁啦

當年既嘴臉，扮中立

你睇我唔到，你睇我唔到

搭單一齊攞俾美國,
放上制裁名單啦

推

幫手推送中第一人，大家好似忘記左佢？
佢同美國咁多關係，而家通過左美國法案，唔係唔預埋佢呀？

陳維安於1977年畢業於拔萃小學[1]，於1977年至1982年就讀於拔萃男書院，其後在普林斯頓大學取得機電工程理學士學位（1987年畢業），並於哈佛大學取得應用數學碩士學位，與及在賓夕凡尼亞大學沃頓商學院取得工商管理碩士學位。[2]

呢個一定要登記左先，佢一家大細、情人二奶都喺美國